eason係2016年做過乜？

連年度壓軸大碟都懶出，今瘛eason有咩hit歌？

擺渡人嗰首主題曲算唔算?

四季係電台播撚到爛

四季

我都問下自已過過乜

走tour都走左大半年啦

上左神枱仲一年一大碟
上頒獎禮到講多謝咩
到時又罵佢同後生爭獎

佢唔係一早講左對香港樂壇失望？

唔好再拎獎啦佢
畀D新氣象睇下啦香港音樂

唱左好多首大陸電影歌

陪你渡過漫長歲月幾好聽

出國語碟玩金曲獎仲好啦

估唔到會搵黎曉陽作曲

最近好似又有一首

在這個世界相遇， 讓我留在你身邊， 陪你渡過漫長歲月 ， I Do, 四季

早幾日咪去左報警

跳降落傘

都唔知佢做乜春 得一首歌都唔記得歌詞 學當年後台有位歌手個句 唱唔到live就唔好出黎唱啦 唔知醜
許志安拎完直頭走埋 唔尊重商台